4個解放軍黑客比美國拉左！

The US has charged four Chinese military officers over the cyber-attack of credit score giant Equifax.

More than 147 million Americans were affected in 2017 when the alleged hackers, who are members of the Chinese Liberation Army (PLA), stole personal data including names and addresses.
Some UK and Canadian customers were also affected.
"This was one of the largest data breaches in history," said Attorney General William Barr.
Equifax said hackers accessed the information between mid-May and the end of July 2017 when the company discovered the breach.
The credit rating firm holds data on more than 820 million consumers as well as information on 91 million businesses.

In a statement Mr Barr said: "This was a deliberate and sweeping intrusion into the private information of the American people.
"Today we hold PLA hackers accountable for their criminal actions, and we remind the Chinese government that we have the capability to remove the internet's cloak of anonymity and find the hackers that nation repeatedly deploys against us."

侵前幾日仲讚緊習shithole
真係超級撚狗大師

Xi is my best friend
Xi is doing a great job

呢兩句其實係暗號黎

Art of deal

讚親都有事發生

侵侵教緊你地班連登仔，反共係要做，唔係得把口

goal

關塔納摩SM Pls.

起訴

班傻西黑客以為無人知，唔知美國釣緊魚
之前幾單間碟案都係咁

President Xi, my friend.

當美帝死㗎支那

推

李文亮is my best friend

He feels

仲要比人點晒相

Xi is my best friend = 落閘
Xi is doing a great job ＝放狗

支那求其搵四隻肺炎狗入去美帝度，等美帝奶野
支那又贏

港獨都係

唔一定大大聲講

爽手快脆做就得